無啦無啦，李蛇都俾人制裁

遲啲會唔會成個警隊一齊制裁埋

美國財政部周一在網站宣佈制裁四名通過「港版國安法」鎮壓香港異見者的港警高層及中國駐港官員，包括香港警務處國家安全處高級警司李桂華、警務處副處長（國家安全）劉賜蕙、港澳辦副主任鄧中華、中央駐港維護國家安全公署副署長李江舟

@小花@濕鳩

鳩硬sir

亂倫登is coming，唔使驚

我地藍圈要輸喇 根本無得玩

唉 好唔開心，點解守護香港既人都要俾人制裁，又輸啦

其實制裁咗d咩
佢哋係咪冇得用apple機要用小米

打得贏場官司都要仲要捱到出年先正式上任

夠出多兩輪制裁啦

老馬真係

唔俾食美國餐

冇得去美國旅行 冇得用美資銀行
完